依狗仲有無人跳閘？

利申日日跳

自膠打錯字 依加

自推

都無閘

咩站先

巴士無閘跳

有

冇搭

而家大站太多狗，無乜人跳。轉晒廢老咭。

乞衣唔俾錢

呢4個月返工只係見過一次有人跳

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

各自努力，用長者卡/轉搭巴士亦可

都好既 各有各做 罷搭

拎佢啲補貼

而家仲有人搭黨鐵？

你老母就乞衣

大西北人？如果係嘅話ching你係咪日日都係就咁上車

跳閘變咗平行時空

罷搭去搭巴士都得既

好似無人再提咁

重點係眼見個個乖乖地拍卡入閘 仲要得1-2部機 排晒長龍 成班豬咁

將軍澳線個班 寧願等都唔跳

有得跳就跳,話罷搭全部懦夫黎

差啲想屌你

有時候扮拍卡，大力推閘

又唔好咁講 罷搭都係方法

唔好燥

我

做得好

閘口日日都有food panada 又排長龍

連啲師奶廢老都唔敢正面衝突,如果係狗呢?當然都唔係叫你見到成班人係到都照跳

可以揀搭巴士

已經一個月冇搭，日日巴士轉巴士

都得

綠卡算

咪講撚過foodpanda唔捉人

搭慣左巴士就發現唔搭地鐵真係完全冇問題，睇你肯唔肯早啲出門口，又唔洗冒險畀人罰

利申都有綠卡旁身 見到重熊就用

各有各做 罷搭同跳閘個效果唔同但都係對準黨鐵

自手推

肥仔跳將軍澳線閘成鳩日仆街，而家轉職做跟尾狗照搭免費車，不過就無手足咁型

日日跳 上左癮

跳閘風險高，廢老咭拎返自己個份。

日日都係出閘位跳緊
隔離入閘條龍長到站外成10分鐘先入到
跳完唔駛2分鐘上埋車

用膠水茄汁整壞佢1部機好過你跳100次閘

多左好多蝻亞保安守閘
跳唔到

仲有廢老

無搭好耐了

冇搭好耐
連跳閘都慳番

都冇搭

我會踢

都係既 拎撚晒佢啲補貼

兩樣都有做

好撚多foodpanda 依家用住綠卡先

拎廢老卡啦

無跳，一係廢老卡，一係唔畀錢
跟人入閘，二人同行，一人免費

拎撚晒佢啲補貼

我都有跟過人入閘 連過個個動作都慳番

手足好野

9月跳到而家

全力推!!
10.14 香港人權造勢大會
19:00 中環遮打花園
(已獲不反對通知書)

請大家不要忘記
爆眼、性侵、打斷骨、浮屍等等...
前兩日陳同學悼念會
應承過繼續幫佢行落去
一齊行落去!!

一人十支/張美國旗造勢!!

唔知點解張綠卡隔一排就用唔到
一嘟會車票失效
明明正常入閘出閘
唔通有人mon住張卡咩人用

認真, 如果你真係冇選擇要日日搭, 唔跳閘好過啦, 今日冇捉到你, 但認到你下次再跳先捉就得, 捉一次都係返度...

搭車比錢, 公平交易, 天公地道

比左錢, 即使你跳閘, 即使比狗捉到, 上到法庭應該都係罰款了事, 如果無比錢, 律證起訴條罪就可能重好多

跳閘最好跳出閘唔跳入閘, 跳閘只係表個態不滿黨鐵, 先嘟卡, 後跳閘, 跳完閘回頭拉返支棍比後面正常用, 我完全唔反對

屌仲搭狗鐵

大多你一個月 8月開始

已轉搭巴士 真係得黨鐵就踢閘

不過好彩既係無捉過

祝你好運

其實罷搭同跳閘都係可行既方法
最緊要對準黨鐵

狗鐵唔撚搭啦 咁危險 又出軌又盛

輕鐵乜機都包晒

輕鐵就連跳都可以唔洗 一見到黃衫狗就跑走

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！